大家點睇蒙面法

近來越嚟越多聲音，要求立蒙面法。萬一立咗嘅話，我哋可以點做？